珠海學院今年收左幾多人？

聽講好快可以升格
上年16x個 今年應該唔止啦下話